連登國際跣移民戰線飛機PO紀錄

其實中共已經解唔返開個結

其實翠翠知唔知道自已玩大左？

被中國制裁嘅德國佬咁樣講⋯⋯

遲幾個月拎返黎BIN先